大家係屋企痾完屎會唔會用皂液洗手？

最近發現屋企人唔會 好震驚

會唔會

係屋企屙完屎直頭唔會洗手

之前上網睇過篇文
話啲姐姐好興屙完屎唔會用紙巾
直接用手抹完沖水就算
好驚 唔敢問屋企姐姐

回教國家係咁
真的

用番梘

唔用皂液，啲大腸桿菌咪一路跟住你隻手

邊度去完都會啦

想死
平時已經唔敢叫佢煮飯
不過佢會洗碗

如果有小朋友好容易掂到d便便腸胃炎